iPhone 差電問題

我部iPhone 用電腦usb3.0 差電會快過用原裝牛好多嘅

利申用緊 iPhone 7

因為原裝廢又慢 我都係用ipad頭叉

我用ipad 頭都唔夠usb 3.0 快,

點解會咁 , 純粹好奇

好似插macbook 都會快d

聽聞係因為電阻細左
但對舊電都會差左

好似話差得慢先保養到電池

用開ipad牛 都仲係覺得慢